Ждите штрафа  Учитесь на чужих ошибках! 
https://www.youtube.com/watch?v=yz789gwSO6Q Сипягин сливает Байера. 
По данным из надежного источника в БД, губернатор на днях заказал проверку своего зама управлению по противодействию коррупции. Поводом послужили публикации в СМИ о том, что варяг не чист на руку. 
Интересно, что вчера Сипягин даже не взял Байера в Москву на встречу с руководителями дочек Газпрома Исаковым и Конышевым https://m.vk.com/wall496604548_285
Хотя это байеровский сектор.
Ждем новостей в ближайшие дни. Сколько перекрестков изображено на рисунке? Уважаемые друзья!!!!! 
 
Многие из вас знают, что светоотражающий жилет на боковом зеркале- это не просто сигнал, а это КРИК МОЛЬБЫ О ПОМОЩИ! 
 
Просим вас принять участие в акции, которая поможет распространить этот негласный сигнал! 
 
Жилет заметен издалека, и водители будут понимать, что действительно нужна помощь, а ты не пошел в туалет или чай пить)
 
Да, есть рация, но она либо в роуминге, либо работает лишь на прием "куплю/продам топливо"..... 
 
Давайте возьмем за правило - сломался, нужна помощь - ВЕШАЙ ЖИЛЕТ НА ЗЕРКАЛО! 
 
Если вы нас поддерживаете, сделайте репост этого поста и по возможности, фото вашего авто с жилетом в комменты, или элементарный "+"))) 
 
И только настоящие водители поймут значимость этого сигнала!!! 
 
Всем всего наилучшего и удачи во всем!!!

#лапапомощи #взаимопощьнадорогах #мадмедведь #нужнапомощь #дальнобой #дальнобойщик #трасса #дорога #грузоперевозки #жилет #светоотражающийжилет #крикопомощи В 2019 году на федеральных трассах России планируется установить более тысячи комплексов фотовидеофиксации. Об этом 11 апреля сообщает пресс-служба Госавтоинспекции со ссылкой на заявление замначальника ГУОБДД МВД России Александра Быкова, которое он сделал в эфире радиостанции «Милицейская волна».

По его словам, наличие таких комплексов позволяет оптимизировать транспортные потоки и скоростные режимы, а также имеет большое профилактическое значение.

Около 80% нарушений ПДД фиксируется при помощи дорожных камер. Всего на сегодняшний момент на дорогах России установлено 11,5 тыс. стационарных и более 3,5 тыс. передвижных комплексов, фиксирующих нарушения. В результате применения данных технических средств в прошлом году удалось ликвидировать более 1,5 тыс. очагов аварийности, отметил Александр Быков.

11 марта сообщалось, что наибольшее количество автомобильных аварий в России, произошедших из-за выезда одного из водителей на встречную полосу движения, происходит в тех местах, где обгон разрешен. Все переобулись, кажись зима задерживается. На перекрёстке горького-мира не работают светофоры. Во Владимирской области к концу 2024 года обещают капитально отремонтировать 480 км автодорог областного, межмуниципального и местного значения (то есть "федералка" М-7 не в счёт) Это будет сделано в рамках национального проекта "Безопасные и качественные автомобильные дороги". В ГИБДД предложили повысить штраф за превышение скорости в шесть раз с 500 до 3000 рублей. При этом скидку 50% тоже хотят убрать. Сегодня на Верхней Дуброве горела машина Ну как так то Рен-ТВ. Собрание сочинений

25 сентября 2018 Сипягин призвал Орлову принести пользу России в другом регионе http://ren.tv/novosti/2018-09-25/sipyagin-prizval-orlovu-prinesti-polzu-rossii-v-drugom-regione

14 ноября 2018 Член команды владимирского губернатора признался, что с трудом читает внесенные законопроекты http://ren.tv/novosti/2018-11-14/odnopartiec-vladimirskogo-gubernatora-priznalsya-chto-s-trudom-chitaet-vnesennye 

21 ноября 2018 Пользователи Сети обсуждают "темное прошлое" соратника главы Владимирской области http://ren.tv/novosti/2018-11-21/polzovateli-seti-obsuzhdayut-temnoe-proshloe-soratnika-glavy-vladimirskoy-oblasti

21 ноября 2018 Как соратник нового владимирского губернатора избежал тюрьмы за кражу http://ren.tv/novosti/2018-11-21/kak-soratnik-novogo-vladimirskogo-gubernatora-izbezhal-tyurmy-za-krazhu

22 ноября 2018 Жители деревни под Владимиром мерзнут, третий месяц ожидая обещанного после выборов газа http://ren.tv/novosti/2018-11-22/zhiteli-derevni-pod-vladimirom-merznut-tretiy-mesyac-ozhidaya-obeshchannogo-posle

25 ноября 2018 После скандала вокруг диплома судьи Хахалевой возникли вопросы к губернатору Владимирской области Сипягину http://ren.tv/novosti/2018-11-25/posle-skandala-vokrug-diploma-sudi-hahalevoy-voznikli-voprosy-k-gubernatoru

06 декабря 2018 Губернатора Сипягина дважды отчисляли из вузов за неуспеваемость http://ren.tv/novosti/2018-12-06/gubernatora-sipyagina-dvazhdy-otchislyali-iz-vuzov-za-neuspevaemost Доброе утро! Кто может выручить, сел аккумулятор, проводов нет, сам с Александрова, отблагодарю! Нахожусь у золотых ворот, Ваз 2111 Ночью произошло дтп на площади Ленина Привет всем) Подскажите хороший автосервис, необходимо заменить ремень ГРМ на шевроле круз)) Желательно в Ленинском районе. Задача №240 (от Александра Дорохина). 
 
Отъехав от перекрестка метров на 50 красный притормозил для пропуска пешехода. 
Синий пешехода не видел и, подумав, что красный собирается парковаться, совершил обгон. 
Произошёл наезд на пешехода. (Пешеход не пострадал.) 
 
Кто виновник ДТП? Губернатор Владимир Сипягин наступает на одни и те же грабли. Не успели улечься страсти вокруг больницы в Струнино, как в регионе разгорается новый скандал и снова в сфере здравоохранения. Причиной стала проверка с участием федерального уполномоченного по правам ребенка Анны Кузнецовой. Оказалось, что все очень плохо и в детских домах Владимирской области.

Читайте подробности: http://vladimirnews.ru/fn_443799.html Супер парковщик Подскажите, где Вы меняете масло?
Анонимно. Разрешено ли Вам выполнить обгон в данной ситуации? Отбитые у террористов в Сирии трофеи покажут владимирцам.

На железнодорожную станцию Владимир прибудет эшелон из 20 вагонов с уникальными образцами трофейного вооружения и военной техники. Всё это добро отбито у террористов в Сирии. Мероприятие, которое проводится Министерством обороны РФ в рамках патриотической акции «Сирийский перелом», состоится 14 апреля в 12.50. Всем добрый день! Подскажите пожалуйста где лучше Страховать машину по ОСАГО, и сделать тех осмотр???? (без обмана, без допов). СПАСИБО ! Сегодня утром авария в Александрове Вчерашнее дтп в районе Омутищ 

Пострадавших нет Электронный договор купли-продажи автомобилей может появиться в России через два года. Об этом 9 апреля сообщает «РИА Новости» со ссылкой на генерального директора компании «Электронный паспорт» Илью Минкина. На сегодняшний момент этот вопрос обсуждается с заинтересованными Очень хочется сделать электронный договор купли-продажи. Мы этим сейчас занимаемся в инициативном порядке. Очень важно подготовить государственные структуры к возможности приема таких документов», — заявил Илья Минкин.

По словам руководителя «Электронный паспорт», сейчас много вопросов к электронной подписи, которая в России не очень распространена. При этом функцию электронной подписи может выполнять смартфон, способный идентифицировать человека по целому ряду параметров.

7 октября вступили в силу новые правила регистрации автомобилей, согласно которым можно ставить на учет автомобили с электронными паспортами транспортного средства (ЭПТС). С 1 ноября 2019 года ЭПТС станет обязательным.

Также гражданам разрешается регистрировать машину не только по паспорту, но и по временному удостоверению личности. Кроме того, срок хранения регистрационных знаков увеличен в два раза — до 360 суток.

Ранее подобная система работала лишь в Москве, но сейчас ее действие распространится на всю Россию.

25 февраля стало известно, что в 2020 году в России планируется ввести электронные права. Предполагается, что электронные документы позволят бороться с поддельными водительскими удостоверениями, а также помогут не допустить использования одних прав несколькими водителями.  Всем добрый вечер.подскажите хороший сервис по диагностике и ремонту мкпп. У кого вы обслуживаете свой автомобиль ? Автомобили сотрудников белого дома Привет всем, есть те кто завтра рано утром едет в Юрьев-Польский нужно одно место? Ну как так то Ребят, есть кто поедет сегодня или завтра, с Орехово Зуево во Владимир , нужно небольшую посылочку забрать ,в виде документов ,в долгу не останусь, спасибо) Здравствуйте. Подскажите автосервис по удалению жучков с арок и цену кто уже делал! Какую машину заправят первой? Первые 40 лет детства самые сложные в жизни мужчины.

Фотоэпопея испытаний от фотографа Владислава Тябина на Стрелецкой ввели одностороннее движение Где можно купить или заказать такой блог сигнализации и может у кого завалялся  Несмотря на небольшое укрепление позиций в рейтинге российских губернаторов у Владимира Сипягина, все равно, масса нерешенных проблем. Конфронтация с главой Владимира, непрекращающиеся скандалы с участием губернатора и чиновников его администрации, долги и стагнация в экономике. Все вышеназванное может снова обратить кратковременный рост рейтинга в падение.

http://vladimirnews.ru/fn_443258.html 🔥Бесплатный абонемент в ФЦ Атмосфера во Владимире получит человек, оставивший комментарий под видео на YouTube и подписавшийся на канал https://youtu.be/XL-034h-oyk Други и подруги, кто знает, где купить качественные чехлы на лачетти и что бы их напялили еще! Чего не сделаешь ради продвижения бизнеса🤣 8 человек пострадало в ДТП с иномаркой и ГАЗелью в Муроме

2 человека госпитализированы, ещё шестеро отправились на амбулаторное лечение
Дтп произошло вчера днем. Усти на лабе 1, напротив магнита Доброе утро Владимир
Хорошего рабочего понедельника. Ждите штрафа Сегодня произошло дтп на парковке у глобуса Анон.Ребята,что за развод у нас везде,беда такая,поехал за тачкой в АЦ Москва,цена приемлимоя,тачка камрюха,посмотрел,понравилась,заплатил бобло в кассу,подписал договор,пока обсуждали принесли второй экземпляр договор,якобы второй экземпляр,подписал и говорят ещё надо доплатить три сотни,а так как денег нет таких либо плати неустойку за разторжение,100 тысяч,либо бери ,что предлогают,взял б...ть  дрова лансер 10 🔥Бесплатный абонемент в ФЦ Атмосфера во Владимире получит человек, оставивший комментарий под видео на YouTube и подписавшийся на канал https://youtu.be/XL-034h-oyk В Судогде пьяный водитель устроил дтп и перевернулся.К счастью никто не пострадал Дтп на Диктора Левитана ДТП около содышки На трассе в Петушках сбили человека Кто поедет первый? Доброе утро автомобилисты Задача №239 (откуда-то стыренная). 
 
Красный уже завершал поворот, когда белый с включенным поворотником только подъезжал к перекрестку. 
 
Кто виновник ДТП? Страховщики проанализировали статистику аварийности по автокаско за 2018 год и выяснили, что среди водителей-мужчин в России чаще всего в ДТП попадают Никиты (частота 51,4%), Альберты (48,7%) и Тимуры (47,7%), а среди женщин — Полины (61%), Вероники (60,2%) и Алины (55%).

В десятке самых «аварийных» имен также Руслан, Антон, Валентин, Борис, Григорий, Артур и Эдуард — у мужчин, и Валерия, Алена, Евгения, Яна, Эльвира, Мария и Вера — у женщин.

Соответственно, выделили и имена аккуратных водителей. Среди представителей мужского пола это Анатолии (29,6%), Леониды (31,9%) и Викторы (32%), а у слабого пола это Кристины (33,5%), Антонины (36%) и Лилии (36,4%).

Практически без аварий ездят Геннадии, Евгении, Валерии, Владимиры, Александры, Артемы и Иваны. Надежды, Олеси, Александры, Людмилы, Маргариты, Ларисы и Елизаветы — тоже очень внимательные водители, почти не допускающие ДТП.

Такой вывод сделали специалисты страховой компании «Согласие» на основе своей базы данных аварийности по автокаско. Процент частоты попадания в аварии они подсчитывали на основании числа убытков у страхователей с определенным именем за год, деленным на общее число полисов у страхователей с этим именем. ГИБДД планирует изменить правила сдачи на водительское удостоверение.

Российская Госавтоинспекция готовит нововведения в теоретическом экзамене на права. Об этом 5 апреля пишет «Коммерсант». Сейчас экзаменационные билеты универсальные, но в бдущем они будут зависеть от категории, которую хочет получить гражданин.

Так, в рамках нового регламента будущему водителю, который хочет получить категорию А, предложат ответить на вопросы, связанные только с управлением двухколесной машиной. При сдаче на права категории СЕ гражданин будет решать задачи по управлению грузовым автомобилем с прицепом. Кроме того, планируется расширить общее число задач в билетах.

В ГИБДД также рассматривают возможность применения зарубежного опыта балльной системы: чем опаснее ошибка на экзамене, тем больше начисляется штрафных баллов. На сегодняшний день ведомство изучается опыт Великобритании, Германии, а также Норвегии.

По данным издания, на разработку новых правил по приему теоретических экзаменов может уйти два года.

С 7 апреля 2019 года российские автошколы будут обязаны согласовывать с ГИБДД основные программы обучения будущих водителей. Теперь это будет обязательным требованием для осуществления образовательной деятельности по программам профессионального обучения водителей. Уже согласованные программы пересматривать не будут. Разве так можно ездить что на стекле написано При повороте на лево вы: Решите задачу? Вот такой троллейбус ездиет по городу А че так можно поворачивать разве. Площадь Победы..Анон  Ведробас маленько устал
Вам они ещё не надоели? Нашему городу нужен такой же герой! Где можно пройти Тех.осмотр желательно без заезда...во Владимире Ну как так перегородил тротуар
Наверное мастер парковки? А как вы считаете? Сегодня ночью на Лыбедской магистрали произошло жуткое смертельное дтп.Будьте аккуратнее на дорогах. Пресс-тур для журналистов в специализированное автохозяйство Владимирской области пройдет 8 апреля, сообщает пресс-служба Белого дома.

Экскурсию проведет комитет общественных связей и СМИ совместно с управлением по социально-хозяйственному обеспечению областной администрации.

Представителям СМИ продемонстрируют автотранспорт, который используют в работе областной администрации. В настоящее время на балансе спецавтохозяйства находится 92 транспортных средства. Всем доброе утро Владимир Чуть раньше на Погодина дтп парковщик года Городские чиновники поставили вопрос о профпригодности губернатора Сипягина. Они уверены, что главе Владимирской области «подбрасывают» тезисы, которые могут похоронить последнюю надежду на его политическую адекватность.

http://vladimirnews.ru/fn_442644.html Задача №238 (от Ивана Сидорова). 
 
Кто виновник ДТП? Эвакуатор на 1-ой Никольской снова в деле Авария на горького  Мастера Сегодня около стадиона лыбедь гольф согнул боковое зеркало в обратную сторону элантре Сегодня во Владимире сотрудники ГИБДД провели рейд по проверке таксистов. Данное мероприятие было проведено из-за участившихся жалоб на водителей, осуществляющих пассажирские перевозки. "Генериум" инвестирует в экономику Владимирской области 
4 миллиарда рублей

Источник:
https://vedom.ru/news/2019/04/03/34458-generium-investiruet-v-ekonomiku-vladimirskoj Сегодня днём в Юрьев-Польском произошло смертельное дтп легковой машины и микроавтобуса пассажир легковушки и водитель погибли.Пять человек из микроавтобуса доставлены в больницу. Вот так шутили 1апреля на заправке Сипягин окончательно сходит с ума и кругом видит врагов? В фейке и черном пиаре теперь обвиняют...комментатора «Матч-ТВ» Дмитрия Губерниева! Пресс-секретарь Сипягина Ольга Петрова заявила, что телеведущему заплатили, чтобы тот очернил имя Сипягина во время реплики про начало застройки в парке Владимира рядом со знаменитой лыжней Алексея Прокуророва.

http://vladimirnews.ru/fn_442397.html Помнится Орлова в одном из своих многочисленных визитов в Парижу, рассказывала потом за рюмкой огуречного рассола, что дескать дороги в нашей области лучше во Франции. А потому и не стоит их так уж приводить в порядок, фонтанье да волгобусье нам более нужно. Светлана Юрьевна, выдыхаю, выпиваю охуречного рассолу и смело заявляю и признаю вашу правоту! Селфи обьекты в Ворше, на трассе М7, на остановке транспорта для русских людей в пример. Чисто, красиво, дизайн оригинальный. Все по нашему, по бразильски... На против князь кладбище Владимир дтп Авария на ул Юбилейная Во Владимире демонтируют гаражи под будущую перемычку Чапаева—Дуброва

Владельцев просят добровольно убрать металлические конструкции

Мэрия собирается демонтировать гаражи рядом с домом №4 на улице Василисина. Администрация Ленинского района предлагает владельцам самовольно установленных металлических конструкций до 25 мая 2019 года освободить земельный участок. Если собственники не уберут гаражи с городской земли, конструкцию вывезут в принудительном порядке.

Напомним, что в этом месте городские власти планируют сделать транспортный узел, связывающий улицу Чапаева с Нижней Дубровой и выездами на улицу Красную и Верхнюю Дуброву. Гаражи, которые планируют убрать, располагаются в створе поворота на улицу Красную.

По всему городу демонтируются незаконно установленные гаражи, но мы рассматриваем перспективу строительства этого дорожного участка. Мы готовимся планово и, что называется, загодя, чтобы это не было в пожарном порядке. На сегодня взаимоотношения между нашими партнерами из администрации области не позволяют нам говорить с уверенностью, о том, что мы получим надлежащее софинансирование из областного бюджета».
Напомним, в Белом доме считают, что соединение улицы Чапаева с Нижней Дубровой не решит проблем микрорайона, и настаивают на разработке проекта, по которому необходимо еще и расширить Чапаева вплоть до проспекта Ленина. Из-за этих разногласий Белый дом не хочет выделять средства городу. В противостояние двух администраций пытаются втянуть общественников и население. Доброе утречко автомобилисты Привет друзья и амигосы и герлы! Сегодня вечером в очередной раз (но естественно далеко не каждый день) я начал вечернюю проверку города Владимира. Кто не в курсе - я жесткий и брутальный общественник Доманов Петр Анатольевич и проверяю всё и всех. Даже Владимирский Роспотребнадзор в этом году проверяю - косячки имеются и там - выявил. Ну короче - какой-то ватник при явно диком бабле на паралонном джипе зарулил на пешеходку прямо в центре города Владимира. Все молчали и боялись его - реально тачка прям наводила ужас какой-то на всех окружающих (естественно я же не все) т.к. не знал народ что именно зловещее таилось в этом мрачном корыте. Ну реально - тонировка всех стекол кроме лба была глухая - тьма чернушная (можно даже подумать что водила такого таза видит сквозь всё что угодно - типа экстрасенс крутой). Ну я как понимающий и опытный начал фоткать корыто со всех сторон как стриптизершу на шесте 😊 Когда рыло фоткал то повелитель таза начал фарами мигать - типа чтобы я испугался и прикинулся таким же как и все (но я же не все). ОНО не стала выползать наружу из тьмы и позже не жалея амортизации таза перевалило через препятствие обратно на дорогу и сгинуло шипя рыча извиваясь в неизвестном направлении. Ну философия тут такая - надо быть челами в реале а не молчаливыми зрителями какого-то е....анутого представления в десятом часу вечера. 03.04.2019г. Утро. Во Владимире автобусы «АДМ» остались без табличек маршрутов.
Транспортники поснимали номера с лобовых стекол.

На автобусах перевозчика «АДМ» с лобовых стекол убрали информационные таблички с номерами маршрутов. Пассажиры на остановках теперь гадают, куда увезет их автобус, рассмотреть цифры сбоку не всегда возможно.

В социальных сетях владимирцы выдвигают различные версии нововведения – от нехватки средств на изготовление табличек до запрета ГИБДД, будто номера мешают обзору дороги водителю. В городской администрации подтвердили, что есть устная рекомендация от ГИБДД убрать таблички с лобового стекла после серьезной аварии на проспекте Ленина с автобусом маршрута №27.

 «По мнению сотрудников госавтоинспекции, на лобовых стеклах общественного транспорта не должно быть никаких посторонних предметов, которые бы в той или иной степени ограничивали видимость для водителя транспортного средства. Табличка размещалась, как правило, в правом нижнем углу лобового стекла, ближе к дверям пассажирского входа. Это такая многолетняя традиция», — сообщили в Оранжевом доме.

На самом деле, существует постановление правительства №112 от 4 февраля 2009 года. Таблички на владимирских автобусах вписывались в нормативы по размерам, но располагать их надо было в верхней части лобового стекла, либо над ним.

В «Волгабасах» есть электронные указатели маршрута над лобовым стеклом. Они работают, но пассажиры жаловались, что в солнечную погоду указатель не видно, так что перевозчики дублировали маршрутный указатель в виде таблички. Вот их-то и убрали по указанию руководства «АДМ», объяснили в мэрии.

Сейчас всем перевозчикам во Владимире отдел транспорта и связи городской администрации посоветовал оперативно переместить таблички в верхнюю часть лобового стекла или над ним, сообщили в мэрии. Реальная история. В пригороде маленького городка есть поселок Сахарный. Подъезжает на автовокзал маршрутка, моментально забивается народом. Бабка открывает дверь и спрашивает водилу:
— Сынок, у тебя конец Сахарный?
Автобус упал. Водила:
— Не знаю, не пробовал!
Ржач бешеный. Бабка залазит, и, протягивая 20 рублей, выдает:
— Милок, возьми меня стоя  Дтп на перекрестке Верхняя дуброва Команда «супергероев». Не успел утихнуть скандал с «золотой рыбкой» Сипягина, как в СМИ разгорается новый, уже с вице-губернатором Владимирской области Александром Байером. Молодого «реформатора» подозревают в множестве финансовых махинаций.

http://fedpress.ru/news/33/policy/2214934 Ну как же так умудрился братан? 